（好似係第一個post)牙醫推介

有冇邊間好既牙醫係會洗牙洗得乾淨d
去過幾間都伏伏地
Budget 500蚊
求推介

許廷鏗

九龍城？冇記錯
但完全唔知佢係邊

Lm

荃灣黃智恆 無記錯係320$ 好nice

個歌手呀

我咪講緊佢係佢啊叔間診所度幫手
咪話好似係九龍灣

係慈雲山呀，google下就有

潘瑞麟醫生，睇開佢，手勢幾好

打錯左九龍灣
原來係係慈雲山
會唔會好貴
有冇巴打去過

沙田河畔 張國樑

愛康健

巴打認真

認真，牙醫技術好》多客》唔想做洗牙
反而愛康健會洗牙石.噴沙.噴藥.拋光
雖然只有頭兩樣有用，但我覺得有心機做多D

姐係上深圳睇？
貴唔貴

150.300.500.800

150凈洗牙石.300用國產沙.500用進口沙.800唔記得
基本上150就可以，D牙有茶色先用300
啱啱冼完，所以清楚狀況

荃灣陸永年
人超好

留名